有冇人用過joox個唱K功能? sosad

無論點錄, 我把聲同佢啲音樂永遠有時差
應該點錄先match到

獨唱有得較架喎

How

你唱完咪有得較囉
較大細聲上面

試過冇分別既

有，不過係0.05秒咁較，唔覺啫

好 再試試先 thxthx